哎 就來十一月 都重有蚊 唔通開冷氣？

痴線 蚊大哥
放過我啦大佬
聽日要返工呀

集思廣益 點搞好
依家1:30 好想訓覺
冇理由開燈捉佢出來
重要開左燈都未必捉到

咩係蚊機

90後未聽過蚊機

係咪大西北 元朗個d狗屎垃圾地方既紫外光燈滅蚊器？

開緊冷氣